其實點解無人屌施丹倒戈慶祝？

要不是祖記，佢唔會有今日